[推上#1001] XS炒唔起都吊打你碌9

垃圾泡菜三哥啲機都唔知有乜好追
之前碌柒爆完都唔識死，成皮野買個炸彈放褲袋唔諗下小弟弟安全

XS一出成版po文都係，3叔既收晒皮
對比碌奶成皮野，XS仲叫好西抵hi
成班人話唔值個價，又唔諗下新xs/xr可以用4/5年，
An機去左堆填區啦

今日開始有貨，實揸住張滙豐Visa Signature 去衛記買XS，$550回贈
唔買我衰仔！

待到手更新...

巴打玩命

勇者無懼

lm睇樓主救老母
不過你咁講小心an狗咬
又唔諗下人地apple真係吊打samsung
bwt, 想問豐匯卡係去胃記買機先有咁高回贈定點?

回贈間間有啦 衛X回贈又有冇折先?
真係抵就回贈加折 不過我銀包冇張可以做到咁高回贈

10

9

8
樓主人呢?

揸上手手感唔錯, 一隻手用可以, 功能未試晒, 等影相畀大家J下先

5.8吋對我黎講fit size, 打機睇片剛剛好, 不過無送條3.5mm轉插有啲唔開心

屌你正呀喂 好想快啲入到手

真男人
廢時老母出事

數到8姐...唔洗咁快淆底

佢為救老母寧願派報紙

巴打，hsbc visa 白金卡有無折？

好似其他獅子信用卡都有4百蚊回贈 高過其他銀行
見衛X寫買指定貨品低至55折

用apple pay食埋佢個rc

可以二樣一齊食？ apple pay 5 %?

班垃圾fandroid 一向活係自己世界不願面對Android全部係垃圾

尋日經過海港城連卡佛想買部XS MAX 都冇貨staff 話一入貨已經賣清光